【1825】離場路線更新

［即時］西鐵正常運作 18:11

巴士
朗屏邨總站往市區：
53 往荃灣
68M 往荃灣
968 往港島方向

山水樓站（近媽橫路水邊圍邨）往市區：
68M 往荃灣
68X / 268X 往旺角/西九方向
968 往港島方向

詳情請看：

往大棠：
巴士－K66
小巴－元朗至大棠線（千色廣場後油站對出可上車

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

push

推

光復香港 時代革命

推
Be water!

Push

推 不受傷不被捕

適當時候走 冇必要久留 留力聽日再戰

校巴接送🚌
時間：1814
上車地點： 大棠道油站
落車地點：任何
可接載人數：3
額外備註：現場有更多車
Tg: @llllllllllllllss
#backhome

1815
上車位置：#朗屏 真光幼稚園/富來花園
落車位置: #屯天元
搭車人數: 4
聯絡方式: @NineChing
#backhome

1817
上車位置：#朗屏 藍穚對面
落車位置: #屯天元
搭車人數: 3
聯絡方式: @abcdefgggggggggggg

#backhome

時間：18:08
上車地點： 朗屏
落車地點：九龍新界
可接載人數：3
Tg: @kiligulu
#backhome

時間：1824
上車地點： 朗屏邨對出馬路
落車地點：屯門市中心
可接載人數：3
Tg: @callmepcpaklam

時間：1828
上車地點： #朗屏站
落車地點：#九龍
可接載人數：5
額外備註：
白色7人車
Tg: @ilovehongkonger
#backhome

時間：1830
上車地點： #朗屏
落車地點：#九龍新界
可接載人數：3
額外備註：
Tg: @fafa99
#backhome

想走可以去朗屏站方向走
可西鐵
可巴士，有大量268c係站頭

MTR 官方
此訊息發放時間 : 2019-07-27 17:57

列車服務延誤/受阻 – 輕鐵
港鐵列車服務維持正常。

此訊息發放時間 : 2019-07-27 16:01

列車服務延誤/受阻 – 輕鐵
有關今天下午(2019年7月27日)東鐵綫列車服務受阻一事，你現在可按此取得列車服務受阻通知書。
受阻通知書
此訊息發放時間 : 2019-07-27 15:20
輕鐵路綫改道如下：
610綫，614綫及615綫改道，將不停塘坊村站至元朗站；
761P綫改道，將不停坑尾村站至元朗站。

乘客亦請考慮改搭其他交通工具。

小心，保重。🙏🏼

請視乎現場情況，決定去向，
若要離開，請規劃好安全撤退路線。

⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑

有備無患，請記低以下號碼～

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
杏林覺醒 Médecins Inspirés
病人 / 陪伴者聯絡4610 0186
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
懸壺善學堂
telegram @sharing_ec 或
)
中醫團隊，除了「要縫針或開放性骨折」個案外，都可。
請儘量由傷者/在現場之照顧者直接聯繫，以便溝通
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援：
民間人權陣線 Civil Human Rights Front
6549 9452 Whatsapp / sms / telegram

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援
民權觀察 Civil Rights Observer
9463 2945 Whatsapp / sms / telegram

📝 請提供下資料：
1. 中英文全名
2. 身份證號碼
3. 性別
4. 年齡
5. 聯絡電話
6. 緊急聯絡者資料（稱呼、電話、關係）
7. 所在警署

⭕⭕

@612人道支援基金

法律 / 醫療 / 情緒支援及服務轉介：
Whatsapp / call / sms / telegram
9845 6641

西鐵現已派發免費飛

隔離有post話有催淚彈上左行車軌
有無影響到行車？？

走啊

未知, 但暫時港鐵仍然行緊

pish

.

入黑啦 唔好送呀

保持冷靜啊

推推推

博愛醫院再向前行，都到去中石化油站，有義載

就快打贏叫我地離場？

朗屏安全
有西鐵有巴士

山水樓站（近媽橫路水邊圍邨）往市區：
68M 往荃灣
68X / 268X 往旺角/西九方向
968 往港島方向
仲有269D往沙田 九巴apps講唔停，但其實會停

元朗西鐵站入閘唔需要車票，有手足喺現場派緊$5.5飛畀大家出閘補飛用。

唔係戰鬥人員就走
或者小心d做支援

前線決定
我地只係提供情報

南邊圍搭西鐵走啦，大馬路同朗屏都多狗

多謝先，推

可加入校巴，有無tg link

pusg

現場有更多車ready

朗屏邨總站仲有K73返天水圍

Pish